聽聽習大大說甚麼？

點解咁q似嗰日林鄭切回條帶